d主流媒體喺今次件事後會點做？

蘋果呀嗰d做新聞既成日喺高登攞料既
100毛d抄料更加唔洗講
依家咁樣當3,4成人一轉
好多原本有機會出現喺高登既帶潮流post轉左黎lihkg
更莫論之後an版網頁版出左後更多人，可能有大約6,7成人過黎
佢地揾料報揾料抄又煩左
唔可以再乜鳩都撻高登個名=網上潮流
同讀者解釋呢個係咩forum又煩
又唔知佢地會唔會同早洩本身傾好條件互相利用
但依家d人流同新料轉過黎
佢地實會想喺度攞料又可能唔想免費宣傳lihkg
你地估最後有幾多間會提lihkg呢個名，有幾多會扮咩都唔知？
始終想帶旺呢個都一定要主流媒體講兩講先令更多人知呢度，更多人流先會多會員。
同埋唔想主流媒體定義呢度係高登就算
呢度係lihkg！

如有1999就見諒